屌哂你班白宮聯署撚既屎忽

同一樣野做咁多次都無效，點解要繼續做？
侵有冇理過聯署？白宮又有冇理過？

如果真係有緊要事要通知全世界，不如登報或者網上洗版
開番個twitter同reddit, 人人都可以做網軍

認同請推
無用既事唔好再做

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Twitter 係必須

我都覺簽咁多次邊次有用？

兄弟爬山 各有各做 有乜好屌？

冇

因為洗版，聯署唔係無成本架

推

有咩成本？驚自己個email比人知?

咪係，咁多美國政要都用twitter
trump, pelosi, rubio係基本
仲有超強硬既bannon

依家美國佬出左咁多次聲, 點樣無用?

白宮聯署個網好似block9左香港ip?
同一時間有人呼籲大家唔好再開新聯署

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

話我知我地achieve左乜？
點解唔用其他方式？

話我知你叫人唔聯署，你期待achieve到乜野

慳番d時間去做文宣仲好

唔知咁落力推做乜
無用又晒精力
搞好自己區文宣好過啦